仲有冇人記得關心一線

我記得以前每日都會打去聽幾粒鐘
又有笑話聽又有故仔聽 仲有啲人唱歌 有啲唱得好難聽 一路聽一路笑
好懷念 陪我長大

2777 8899

岩岩打左去 仲打得通 但啲資訊好似停留係2015年

關心一線
2777, 88, 99

關心一線27778899是一條為6-24歲的青少年而設立的輔導專線，
熱線的目的是協助青少年面對成長上的不同危機，提升其解決困
難的能力；同時為向身處危機及壓力的青少年提供緊急支援。

服務時間：星期一至六，下午二時至凌晨二時

熱線：2777 8899

我小學日日打去童心線鳩噏

2020留名 27778899